點解啲人搭小巴巴士嗰陣咁鍾意坐出面個位？

有人想坐嗰陣又唔坐入去，係都要坐出面

方便落車囉

我好難過
我好快樂

我怕矖